達哥：每天直播，失去娛樂、交際，食無定時身體消瘦，患上腸胃毛病

做人都會想有娛樂，想有交際應酬，但是5年來為咗開台直播，我多年來堅持週一至週五每天直播兩小時，有時食無定時所以人都好消瘦，也落下了腸胃既毛病。我從來不喜歡賣慘，因為不想比負能量別人。但如果真係要論這些苦勞，當backup佬係1，我係9，但宜家係這些影片上既直接得益，佢係10，我係0，我都無說甚麼，為甚麼被指責的還是我？

所以件事既原由就係咁。最後講句，每個人都會犯錯，但是，只有愚人才會執過不改。至於有些人說對我很失望，好抱歉，對你講既“失望”我無法再做甚麼了。

Expedia

佢唔係一向都瘦底架咩

開直播同食無定時有咩關係

華生

撐達哥

嘛係囉，明明開台好定時，星期六日又放假

日日都定時開台講兩粒鐘野
仲要踢fifa中間冇停頓咁滯

ot 到9點 返到去仲要開台應酬你班撚樣 點食野

達哥本身有正職,有自己生活圈子,但每晚都定時開台
係咪個個都以為自己冇野做就直播所以覺得人地都一樣?

達哥係最完美嘅男人

唔係全職左咩，好耐冇講佢返工啦

。

幸福胃X素

的而且確 佢病都會開台 好難得

你鳩撚大左?

慳d啦，有邊個搵錢唔係咁架

自己有時都實況開小圈子私人channel, set 左夜晚10點開台ot完真係要仆返屋企先趕得切(經常直接cancel)，達哥仲要固定日日9:30其實真係幾難頂